離家出走之着草到世界邊端

[blue]豁「出去漫遊不通知親友
哪痛苦小有，不知要去多久攬抄你未有，死多小至夠。才暂死跟你種下恨仇。
仍雳 繼續抗爭 不需要理由，別叫我收手，我哋仇未報，一生都要追究。令到俄似走犯 在窮途入美加進諫。國會。'I
求有日俄可安心，訓番晚
「代價高」 仍要坑
情願1日到我被埔。亦預咗拉咗回去警局內，沒命行出去。深信我能看到共狗终有一日，倒下去，，，，别說我應該收手。人佬了總要死。盡我力到尾
ho,,ho,ho,,ho坑爭者 不怕死才注定自由。

1

与